知唔知點解啲人唔會拎小數點後太多個位？

因為小數怕長計嘛

今次差啲喎

3/10

馬丁回塘

1/10
宜家係非常時期
我僅代表香城政府請求你緊守崗位，致力為香港人傳遞輕鬆快樂

仆你個街出一個就回塘

推 多謝馬丁！

on9/10

唔太得喎
唔太想比正皮
但又未差到要比負皮作鼓勵
馬丁你搞到我好矛盾

回塘
不完美, 可接受, 要改善

出得一個都只係咁嘅水準
你以前一日幾個都好好笑

1/10

以為係小數服從多數

回塘。